警察學院首次中式步操表演並改用廣東話口令

點解唔用普通話? 係咪想搞港獨?

唔表演唔跳火圈？

唔表演跳火圈？

係咪想建立香港特別行政區人民解放軍？

應該學埋呢招

搞廣獨？

去左 去右 將身體融入呢個節奏

屌 竟然唔講普通話

隻腳呀

講英文FACE 唔到腥港人

有聲

大家向右轉！右！轉！

其實真係有廣東獨立運動

播兩季人在野都好過練食屎

有無摺彼

支那式喪屍操真係好撚垃圾

一 二 三 四 跟住beat

竟然係廣東話

山寨俄羅斯步操

海狗奶得仲勁，用支語
鄧詹強輸咗

幾好，唔洗再扮野。同埋張一切英式嘅野洗去抹走。

幾時先肯跟我黨大隊食屎練大膽

啲slogan 好柒

首要就除衫
套軍禮服係英式規格
缺乏支那元素

幾時跟埋用中式薪金表？

汪 汪 汪 旺 汪~~
汪 汪 汪 旺 汪~~

考試用乜語文考？

幾時摺被？

溫水煮蛙分兩步好睇啲

提槍」、「掛槍」 就算用廣東話都覺得怪怪地

左，右，右，左，移動

拔槍
收槍
好聽好多

仲有要以03式步槍取代所有歐美步槍

套衫歐洲禮服style黎，幾時整返解放軍綠衫

班友識西普通話咩

咁佢地咪連left right都無機會學識

幾時學摺被？

狗黎咋 你估真係正義之獅？

有人覺得熱 即管解開鈕扣

係真係屎定係點

左!右!左右左! 左轉!

唔識講
用廣東話頂住先

馬戲團啫 正咩義

因為會畀愛護協會動物抗議虐畜

前面嗰個你老襟咩

只係支那化第一步

驚偽進仔聽唔明支那話？

同我同事一樣，唔識支那話，同支那vendor 都係用廣東話講書面語溝通

摺被先，一步一步黎

動作開始有啲挑逗

40% 以上毅進，識閪英文咩⋯⋯

表現下fetch handhand sit咪算囉

左 左 左右左

表演狗吠, hand hand, sit

班狗聽唔明英文

表演摺被

做咩唔用中樂樂器

襯晒佢哋啦，狗唔食屎食乜

有一日 佢地入職學的
Yes sir no sir sorry sir thank you sir
變成
是的長官 不是的長官 對不起長官 謝謝長官

柒味又多咗

一二一二 小兒麻痹

越嚟越多偽進，唔用英文正常

啲學員普通話唔得，英文又唔掂，咪唯有用母語囉。

海關係用普通話

要唱埋我是子彈

虐待動物呀嘛

普通話好失禮你啊？死黑警

動作開始有啲飄浮

多謝阿蛇 唔係阿蛇 係阿蛇

都係柒柒地，講翻英文啦

從此香港警察世世代代 成為支那畜生旁邊嘅挽鞋狗

等睇拋槍

廣東話
有冇得聽下 想笑 救命無眼睇

屌 咁以後咪唔可以講sit 要講坐下

乾杯倒瀉落人地隻手果下